{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 내게와묵호 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは11:00だ。予約をキャンセルしたり、変更する場合、当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能だ。チェックインは22:00まで可能であり、以降は入室が不可能、取り消しや払い戻しもできない。客室料金は基準人数数によって異なり、パーティールームのような特殊客室の場合は実際の人員の確認が必要である。未成年者の場合、宿泊可能かどうかを提携店に直接確認し、予約を進めなければならない。未成年者、同居予約による入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能だ。提携店の事情によって予約が取り消しされる場合には100%払い戻しが処理される。提携店の事情によって、客室の情報が変更されることができ、これによる不利益は、当社で責任を負わない。基準人数を超過する場合、追加料金が発生し、チェックイン利用案内によって予約特典および外国語の案内、駐車および荷物保管、ワイファイ、PCラウンジ、簡単な炊事可能な台所などの施設を利用することができる。そして屋上テラス、1階のカフェ、公用トイレ2つ、シャワー室2個、パウダールーム2個などの付帯施設が提供され、周辺の名所としては墨湖港と墨湖(ムクホ)灯台がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは16:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたり、変更することは可能ですか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたり、変更する場合、当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。それ以降は入室が不可能で、取り消しや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可能かどうかを提携店に直接確認し、予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否の場合、取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否については取り消しや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が提携店の事情によって取り消された場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "予約が提携店の事情によって取り消された場合には100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によって客室の情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によって客室の情報が変更されることがあります。しかし、この変更による不利益については、当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "提供される付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "提供される付帯施設としては、屋上テラス、1階のカフェ、公用トイレ2つ、シャワー室2個、パウダールーム2個などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にある名所は何ですか？",
            "answer": "周辺の名所としては墨湖港と墨湖(ムクホ)灯台があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 486
    }
}